Del 晒佢嘅fb, ig 係咪就會忘記倒？

係

如果盡左力 都係分開
Block/del係最快令自己move on

你捨得咩…？

識新女最快

唔捨得
但唔咁做 點move on?

唔del都可以如常生活 先係真正嘅忘記到

你成日諗住都好難忘記

delete乜鳩呀 曬氣啦
當你意識到依家既佢根本唔係你以前愛過既佢 你就知你一早失去左佢 已經係一個歷史 一個回憶

唔係

做唔出 答你唔到

唔會
仲有閃卡

係~ 時間沖淡一切

做唔出

但係肯定有用

我把房門上鎖，並非為了不讓她進去，而是為了防止自己逃到她身邊。

東野圭吾

求出處